［政治不正確9up］沒有暴動，哪有革命。唔好侮辱革命

唔係想潑大家冷水，但呢幾日瘋狂動員，更顯得我地係強弩之末。
圍海濱嘅議題雖然都破壞力強，但已經過咗可以挽回嘅時機，呢幾日不斷動員，攰嘅唔止係你

傳媒都審美疲勞，文宣辛苦出完你都傳唔切

圍海濱個目標本身都夠渙散，想撤可以點撤？係今個會期甚至今個月內可以做到？同送中唔同，海濱呢條佢係制度內無可能答應到個要求，所以一定係白用功。

其實講真，今個立法會期傀儡政府完全係可以依賴警察去壓住你，林鄭係完全有理由亦有籌碼去鄙視我地呢班以為民意係充分籌碼嘅人。
要脅到佢施政嘅從來唔係民意，而係制度。

民意係必要但並非充分改變施政條件
要影響佢決策，一係就係令佢施唔到政，一係就係令佢立唔到法

而家係暑假，動員不合作癱瘓政府運作係可能，但並唔可以持續到八月後，同埋人地命有成年會期，你可以癱佢一年？

而立法，對家有絕對否決權而我地冇，就算我地否決到都仲有呢隻主席把關（例如今次海濱就係休會議案不獲通過最後主席決定）。所以，遠水不能救近火

但代唔代表萬念俱灰呢

記住，當五名義士無撤控希望時，你已經成為暴徒一員

如果你已經係暴徒，你可以做嘅嘢就多太多
“但我地多數仍係學生，又冇訓練，邊有可能好似烏克蘭咁？”
連梁愛詩宜家都無事，你唔係以為真係有個烈士從天而降幫你皇天擊殺共黨議會吧？
冇做暴動行為而成為暴徒的話，實在太可惜啦

講就咁講。

所以，當民陣喺愛丁堡廣場播Do you hear the people sing ，真係侮辱首歌
同我一樣和理非出席集會嘅人，又點會好似人地咁一無所有咁破釜沉舟去革命呢

黑心講句，我希望大家都可以畀呢個政權剝奪一切，只有嗰個時候，香港先有革命籌碼。

而家充其量只係學運，打飛機唔好太早

補充一下制度，獨立調查委員會係制度內，所以佢地先要冚

處罰警犬扮人都係

但要啟動程序，制度外嘅方法可以推動到幾多？

可以睇死自己，但唔可以唔做！

莫以善小而不為

唔係鼓吹大家犯法，但大家唔可以自我膨脹

社運再度進化！

快啲用腦

冇死傷準備唔好自比革命